讀生物科技biotect，然後外國發展有無得諗？？？？？？？？？

唔計香港，而家外國好流行biotect

係香港讀完biotech，eg hku biotect／ust bibu

去外國搵工難唔難？

去外國超易揾工
聽講月入輕鬆過10m

bibu 讀完做救護員

bibu 太四不像 想行bba條路又難 biotech更加唔夠料做 係香港最岩做sales ^^

有錢去外國就係外國讀埋biotect